等睇一陣放工成架巴士都睇許志安個記招

宜家科技發達 唔同當年淫照事件咁
一陣實勁多人望實電話